[[symbols]]
== Symbols (and abbreviated terms)

API::	Application Programming Interface
CAV::	Connected and Autonomous Vehicles
CS-W::	Catalog Service Web
CRUD::	Create, Read, Update, and Delete
GML::	Geography Markup Language
HTML::	HyperText Markup Language
HTTP::	Hypertext Transfer Protocol
IoT::	Internet of Things
ISO::	International Organization for Standardization
JSON::	JavaScript Object Notation
MQTT::	Message Queuing Telemetry Transport
OData::	the Open Data Protocol
OGC::	Open Geospatial Consortium
OWS::	OGC Web Services
O&M::	Observations and Measurements
REST::	REpresentational State Transfer
SensorML:: Sensor Model Language
SOS::	Sensor Observation Service
SPS::	Sensor Planning Service
STA::	SensorThings API
SWE::	Sensor Web Enablement
UML::	Unified Modeling Language
UxS::	Unmanned Systems (aerial, underwater, and other unmanned vehicle platforms)
WoT::	Web of Things
XML::	eXtensible Markup Language

